喂 隔離紅底鍾培生 正評竟然多過負評

係自己條片講到自己有幾熱愛香港幾貼地

原來要交嘅稅要同佢一樣先可以應佢

你睇條紅底垃圾做乜鳩喇
瞓醒未啊你哋

推啊
學佢講守護兒登 趕走佢條垃圾奶共狗

push

Push

S

A

V

幫推

E

推

隔離成班垃走去撐紅底
反共喎 紅底都撐

12

李宇軒

張俊富

張銘裕

嚴文謙

李子賢

郭子麟

鄭子豪

由得佢圍內打飛機啦
以為自己變中佬就好成熟
唔夠人講就用資格論/標籤人做haters
思想同小朋友無分別

廖子文

藍蛆

黃臨福

鄧棨然

黃偉然

喬映瑜

推推

屌你老母真係睇到都嬲

推文

2個垃圾打手負皮

垃圾紅底鍾生打手得2個？
瞓晒覺？

HKA4:0即係咩

推到好撚辛苦啊

無表態=藍誠仔支持黨安法，連登都讚佢黃

咁你哋係haters
佢係咁黃慕容直播出現寸史萊母又唔計
根本佢兩邊都冇得罪/支持
咁都叫紅底

搵得李力持 都知乜撚嘢事啦

再多一個垃圾打手負皮

幫我推撚到上熱門

P

都話佢都有搵黃嘅慕容
你人格分裂未

我淨係睇到樓主好酸

樓主邊緣人

酸你老母咩
一個咁撚樣嘅紅底垃圾
入佢post睇下 入面依家ching屌緊佢乜撚嘢先啦

我想啲人唔好因為睇佢條片 或者正評多就繼續
比正評佢 就係咁簡單

根本成個yt 界都係一膽膽

冇撚計 俾條垃圾屌得啱
兒登就係兒登

47樓知名user

我都想問

見高拜呀嘛
連登仔

唉 推

有錢人一直係連登比人拜

喺網絡世界都要俾有錢人繼續撚
真係冇力推

p

講嘅野岩
多正評有咩問題？

同李力持拍片啊 唔知就收皮先啦 懶醒

林鄭講嘅嘢啱
多正評有咩問題？

鄧炳強講嘅嘢啱
多正平有咩問題？

Ppppp

咁林鄭叫人戴口罩
你係咪唔戴？
林鄭叫人要食飯
你係咪唔食？

代答: 連登唔可以撐警?

唉 驗腦啦你去
搭你都嘥口水

入面有幾個真係幾肉酸
睇個user name都知人生只有追動漫同yt
然後又笑9人kpop同賣相嘅毒L

笑撚左 係咪即中立？ 笑撚到 收工吧啦 柒頭

咁Tvb 講中國都岩
波台都可以好正經

哇你講嘢咁有point
好撚型喎

平時又屌人屈毛，宜家擺明紅底都落力撐

你係講得出佢講嘅野有咩問題
咪聽你講囉
冇就過主啦

佢LOL個戰隊掛

如果有一日
tvb 叫你反共
你係咪唔聽？

守護xx 你我有責

屌佢老母屌佢全家
呢d閪野擺𨶙到明大陸先會用
重要係紅色banner 黃色字果隻

佢就係唔撚驚兒登仔先咁撚串

紅底添啦
扮中立

如你老母果 tvb叫人反共? 發夢啦

人地想做人形豬你唔好篤爆人啦

正評左佢
因為佢真係講中左
唔岩樓主你都拍一條
等我正評你
有樓主你捍衛網絡文化
就唔洗正評比個紅底咖喇

樓主顛狗嚟

正評係鐘生打手人數黎

成班窮閪見人係有錢仔就奶鞋底
食相肉酸到
叫隻藍屍狗返去同李力持開飯啦

上連登一定要政治正確
仲癲撚過上微博

WHO?

你睇吓#85 #95 先啦

佢果個交稅論真係仆街到無朋友，離撚晒地，同林奠口吻一樣，記得好耐以前有條片係隻狗喺網吧查人身份證，話自己交好撚多稅，所以啲閪人口吻同思穎都係一撚樣。

兒登仔真係兒登仔 平時亂鳩迫人表態
而家ㄧ個取態成謎嘅人嘅post就推到熱門
而家唔係迫佢表態 但係說好既優先支持黃圈
[quote]
徵寫信師呀！！快啲話俾手足知你冇忘記佢！
快啲攞起支筆寫信啦！！
懶？唔方便寫信？唔想留回郵？
用我哋燕子生命嘅網上筆友系統啦！！

[quote]

睇嚟班狗係youtube首歌 like數多過dislike
真係有兒登仔like

一個講撚得話香港人分黃藍係最戇鳩
我都可以俾人話樓主係癲狗
永遠批鬥自己人最撚叻

推呢邊

你係帶出緊，立場唔正確嘅人，冇可能講正確嘅野？
李嘉誠都係政協，有份搞再出發大聯盟
佢都有叫香港政府支持返香港人，反國安法
係咪發緊夢？

呆咗

抵你地俾個紅底柒頭話兒登一盤散沙

呢樣真係on99
但又唔代表佢條片唔啱
樓主將兩件事撈埋黎講
就好撚on9
你屌佢用交稅黎撻人我就推緊post啦
啱就讚錯就屌
撈埋一齊搞到我好撚亂阿樓主

推呢個

我撚有講冇可能講正確嘅野 上面講咗佢條片講得啱 我正皮咗 望咗佢d歷史同reply 負皮返 ok? 一句講tvb叫人反共 我第一個做tvb打手

真係咪撚比佢spin到

sorry呢個我錯
但佢講啱還啱
都唔應該俾條紅底狗得寸進尺㗎

始終立場唔一樣 講幾啱都冇撚用

佢係藍屍狗同樓主係癲狗
兩件事冇衝突

咁易比人spin

得啦你收皮啦

做乜咁突然

隻隻字都識但係唔知你講乜

咁啲人本身正評係for佢條片
你講到正評係for佢個人又有少少唔公平既
集中返焦點插佢唔分黃藍/交稅多就有say
我實撐你既

睇個post頭幾頁個啲奶到上春袋 話唔係打手當人on9咩

有錢但無實際成功d人都係咁
好多有錢人想有自己出名既事業
但佢就係做唔到
大陸人都叫佢土豪 港版王思聰
連企黃藍都唔夠膽落標就收皮啦
藍底紅底上discuss 去bk啦
好學唔學 學埋大波man同華記正𨶙樣咁黎挑機

啱

鍾生請打手幾錢個鍾
夜更人工會唔會高d

紅底既人講幾句人話都有得洗底 鬥黃既道德標準就無限高
黃圈真係一個笑話嚟

你反唔係問題
大佬你俾啲質素啊
你講吓條片有咩point唔啱都好啊

呢隻賤種紅底狗唔洗睇

唔係佢條片問題
只係想話大家聽佢有幾熱愛香港到政治唔講得
係我乜都冇理出咗post

佢應該就係當年高登留言話自己係中國人呀屌嘅on9仔

靠爺爺都咁撚寸

條友都幾好笑 啲人嗌佢鍾生前鍾生後，就以為自己真係幾勁幾勁
講到尾佢嘅自信就係來自錢 佢去到最後唔夠人講都係搵錢撻人
但佢啲錢係佢屋企嘅，又唔係佢自己搵返黎
正一支那土豪格

我肯定你交稅無佢咁多 唔該你慳D

又想因人廢言
希望兒登仔好好吸引下呢次教育
就等同本來個刻板印象販民係黃係正義嘅朋友
到最尾拆穿咪就係建制b隊堅實賣港派
學啱嘅野係壯大自己
事實係靠自己分析批判唔好將思考外判

繼續追擊

即係佢係藍屍
佢講既野就唔可以啱？
二元對立到非黃即藍
佢起碼有心捍衛本土網絡文化/風氣
係咪點都有用過果啲叫一句光復香港
然後繼續賣淘寶貨既KOL

又想因人廢言
希望兒登仔好好吸收下呢次教育
就等同本來個刻板印象販民係黃係正義嘅朋友
到最尾拆穿咪就係建制b隊堅實賣港派
學啱嘅野係壯大自己
事實係靠自己分析批判唔好將思考外判

搵李大導一齊捍衛本土網絡文化支持

等你有能力交返咁上下稅，為香港嘅醫院同學校捐返幾橦大廈，我哋再交流吓

比人串親就即刻跳制用錢韃人
三世祖真係三世祖

無計啦
一句藍底紅底低賤
講野冇價值
唔會有人答到你

要分開兩邊 佢條片係啱
但我想講佢分黃藍 交稅問題

冇話藍屍唔可以講得啱
但睇完就算 唔好幫佢推post 俾正評

呢個post急住開 開得差
將條片同佢個人撈埋咗講

隔籬超多打手
明知紅底都係咁講對唔住，又話睇緊佢d片

又有人斷章取義話你五毛 PR 打手架啦

唔知既仲以為佢白手興家
屌佢老味二世祖都好意思咁講野
人唔笑狗都吠

平井摸摸自己係打手屈人打手

如果你係屌呢樣
我認同係條二世祖on9啊
但樓豬唔好拉埋佢條片黎講

鍾培生玩電競 無論佢係咪有巨大利益或佢本身係咪有錢
佢身邊周圍都唔係支持FREEDOM既人
生意上一直都同中共既人接觸
係工作上佢都係夠香港政府讓路
佢唔會理香港人做咩但係佢唔會支持香港民主自由發展

燒到你同你屋企人嘅時候 希望你繼績笑

當用連登角度 佢係藍絲
咁所以佢講嘅所有嘢都唔可以係啱？

續

唉 而家連登都竟然有大愛香港膠

佢講嘅嘢係啱就要支持佢 俾佢attention?

多謝推po

達哥衰在唔夠有錢 唔係上連登神台

我唔會同啲所謂中立既人講廢話 中立即藍啦
我唔會包容同想感化敵人 我係所有藍絲hater 咁點？

等睇左膠咬你

非黑即白
你都係想樹立更多嘅敵人啫
明白嘅

已起底
勇者源仔 #204750 冒認認識其他會員

佢旗下有隊電競隊打傳說對決叫HKA(Hong Kong Attitude)

好能驚
我俾連仔bam咗acc未？

樹立更多敵人
紅底本身就係敵人 啊鍾生金錢至上嫁，你永遠都唔會拉到佢埋黃呢邊，除非有錢搵

呢啲人原本都唔係我同路人 何來樹立更多敵人 左膠？我屌你老母 陳彥霖係你個女仲講得出呢啲廢話？ 樹立更多敵人？

金錢至上會每年燒錢落電競度
你好似好熟佢咁

又玩感情勒索呀
悶唔悶？

證明你人格有問題 死開啦

「佢條片係啱」呢句其實唔認同
佢只係講出以前高登時代同而家連登時代嘅唔同
但係唔同意以前高登嘅文化係好啲
反而正正係香港文化改善緊所以先有而家嘅連登

利伸：07高登上到而家連登

我覺得分返清係屌佢個人定條片就ok
頭先我都講得唔好
係佢條有片部份對連登有益
反佢冇問題 佢係二世祖
靠政府搵食 有錢咩都得
但為咗反佢令小咗人見到連登既問題
我覺得唔值

因為電競係一門生意囉on9
你估佢為興趣啊

開口埋口搵錢撻人都唔叫金錢至上啊

我寸下人
佢惱羞開post想公審我
但冇人理佢
原來會係我人格有問題嘅

三世祖大把錢燒啦
錢搵錢投資
年年打個和 身家冇蝕冇賺

佢姓鍾定張?

年年蝕錢蝕足七 人年
你真係要教下人做生意喎
你咁熟佢希望你可以點醒佢

波台狗 kpop班人低質一早知啦 有咩可以做到? 嚟嚟去去又咪個d point
有咩唔值

你唔係人格有問題
你係五毛
高級打手
識得人手回應

係三世

唔好話咩因人廢言嘅垃圾 樓主擺明係針對緊呢樣嘢去講 唔使spin

你黎黎去去都係果D POINT仲識得講乜

你係佢公司財政?

係㗎 你交幾多税?

好既唔學 壞既學 學埋鍾生D低賤野
你仲唔係人格有問題?

岩條撚咩 高登一早就唔係佢講既咁樣啦

話老板低賤 會唔會扣人工㗎

咁柒叻 問人交幾多稅
唔請多幾個打手屈人?

其實做生意有好多層面
你淨係睇佢1部分無意思
佢有第二間公司做返自己電競生意賺左錢你都未必知

調返轉到你好有錢但生活枯燥
你就知點解生意年年蝕都會做
你做一般生意唔會有人識
做新行業只要你掉錢就一定有人識

鍾生，唔係以為自己搞咗電競公司就真係企業家先得嫁
人唔笑狗都吠啦
二世，啊唔係三世祖嚟咋你
同王思聰無分別啊你，睇下幾時支那又再抄有錢人家，幾時到鍾家

sor打少左隻「仔」

佢好鍾意打機當電競係興趣有咩問題

支持黨安法都黃拍片咁少事

成班五毛開緊工啦

子華夠係

放心
你咸家產佢應該都未死
你顧掂自己先啦
你係網上幾把炮都冇㗎

鍾生隻狗覆得幾快

你講咩咪咩囉
人身攻擊好勁咁
我好痛呀
呀～～

原來垃圾之塔單野未足以令佢標籤為垃圾啦咩

仲問黃藍做乜鳩

隔離 即係邊個post 又唔post埋條link嚟睇下 搵嚟搵去都搵唔到

睇連登仔幾熱烈抽螞蟻就知連登仔乜撚嘢質素啦

睇你點睇
每人心目中都有個價
每年比十億你叫你奶共你奶唔奶先...
我相信九成人都會揀奶

我話條友撐班隻二世組紅底柒頭 班垃圾就話我怨世毒撚
兒登仔真係垃圾之最

資格論果吓真係好撚核突，我第一次睇佢d po，即刻覺得好反感。

好地地做乜要攞自己有錢呢樣嘢來撻人，骨子裡咁睇唔起人就唔好喺呢度開po啦，又要做bitch又要拎貞節牌坊

林祖舜係撚高登創辦人扮老屎忽真係好肉酸

up

點解咁多人都要爭住幫佢含
真係好撚低賤
懶係有禮貌咁鍾生前鍾生後
又要加個「」落去
睇見都鄧你地陰公
隔住個mon傾計都要有奴隸心態
佢又係d咩名人偉人
咁撚恭敬究竟做乜鳩

#4條打手連老闆個姓都打錯

鐘培生電競界個朵都臭到仆街
又菇寒又刻薄
同佢落過club 都知

根本三世祖 無料到 又敗家
上流當佢過街老鼠 無人睇得起佢
咪圍埋d電競撚到比人幫佢打飛機

書都讀得少 學識又無 品又差 打機又屎 樣又衰
無佢老豆 根本就係廢青

有啲失望 以為佢有些少唔同
點知連搵打手推自己咁核突嘅野都做得出

年青人非社會持份者

同林鄭有乜分別 ?

兒登仔真係好笑 人地話你no stake同林奠一鳩樣 都爭住去幫人含撚

所以話兒登仔垃撚垃係啱架 人地搵啲打手頭幾頭洗就帶到你風向

果班五毛/打手黎姐,唔洗嬲
不過見到鍾共幾個po都得到大量連登仔支持,真係有D黯然
連登仔大部分too young too naive

鍾唔係應該Chung咩? 定佢係華僑?

勁共勁共勁共
鍾共呢個名都唔係第一日聽
新會然先支持架咋

兒登仔批鬥黃youtuber 支持紅底二世祖

呢種人一定唔會係黃
佢應該係2邊都唔想得罪

同埋 有錢人先大把手段逃稅

靠呀爺仲咁撚大聲 痴撚線

墓容黃?

你條打手 隔離個po開工開到嚟呢個po

係呀開7 24
Btw你駁到咪駁
咪單單打打

係香港土話分黃藍戇鳩已經知佢係港豬
去打下手機game課金做大佬就啱佢

呢條友係投入資源搞電競

但只是無咁離地
好像劉鳴偉 比錢行山

本質上都係藍

推呀喂

大家葡萄佢有錢 玩女玩電競玩咩都得
但冇咩人尊敬佢掛

高登同連登根本2回事，以前高登小眾另類偏激文化論壇，而家連登係主流論壇。

佢咁樣講野有少少 狗眼看人底 都幾令人反感 尤其時佢自己出身咁好嘅時候

正解 基本上講親唔好分黃藍就101%係藍
根本黃藍係分良知唔係政治立場

係
同個d"勁過職業選手先可以串職業選手"一鳩樣
仲要d錢都唔係佢賺。。

對佢冇咩研究啦 就算佢係靠自己搵錢都唔係講啲咁嘅野啦

做乜鳩

幫佢奶鞋底個班不如自貼上黎 可能鐘生遲d幫你呢

咁又可以唔駛俾like 佢既。

點解一定要迫人表態 好on9

擴大中立範圍，又算唔算模糊化敵人呢？

btw，要多啲項生背景先知佢立場，如果唔係就wfc

唔係太理會佢黃唔黃
但你請曬打手咁就唔好sell真性情啦

搵李力持呀ON9

條友係紅底 所以咪覺得分黃藍係戇鳩

好出奇咩?
沈旭暉咪又係紅底, 咪一樣成班連登仔當佢神咁拜

將高登啲皮毛野攞出黎捧
明唔明呢啲野一認真撚咁放喺枱講就好核突
聽起都打冷震

咁佢係威既

點迫呀 佢自己選擇真名上連登
呢度邊個有能耐迫佢呀

黃藍都唔敢答仲戇鳩啦
係架差佬揸正牌打學生冇問題架
香港好正常 我中立
淨係識講嘩高登有恥笑三寶云云
當年簡直係文明尖端呀

你個名

一堆配合淋病封城抗疫口罩質素想有幾高

第一點最撚戇鳩

點配合林鄭呀 失憶？

成班恐懼撚blocked

理得佢做咩，係藍就抵屌啦

屌佢藍又俾人屈批鬥架喇
問題係根本成件事個execution就係柒
「佢條片係啱」真係得啖笑

條友又真係弱智
咁咪撚玩連登啦
講撚到網絡文化點點點
最後又係到講身分

好撚嘔心

真

明明鍾生以前係兩登過街老鼠

順便一推

笑死 不如學返何猷君嗰啲直接接軌中國算
去貧民窟搵認同點知俾人講到嬲嬲

Pish

【培生培心】守護網絡文化你我有責，兒登P牌仔唔好做垃圾！

Push

鬥地主未想分佢呀爺身家

chill

見到李力持就想嘔, 加返慎入好喎

係班打機廢青先咁推祟佢

二世祖多數離地架啦
香港上流人士 = 奶共人士

佢地靠奶共發左達
之後就問啲窮人， 點解你地要反共？

咁閪天真都問得出， 佢地智商同道德可以有幾高？

佢條片係啱
咁佢真係無講錯你班兒登黃藍傻鳩

點解佢仲可以400幾正評

有錢二世祖唔係問題
問題係佢硬係有陣柒味洗脫唔到
唔識形容
可能係土豪feel?

反而劉嗚仲易啲入口

唔好屌小弟用cmhk
就快完約 即轉

屌，原來藍

係

見到佢話覺得香港人分黃藍戇鳩就知咩立場啦

我見佢同李力持坐得埋已經唔再睇佢，依家見到佢啲回文更加覺得佢垃圾

哇屌 之前佢出過條片寸東江水 原來佢咁鍾意飲東江水架？

欺騙我感情 我即刻同佢逐條片pause and dislike

俾對家讚屌得好真係大開眼界

呢條垃圾二世祖都有人撐
搞esports 搞到一潭死水
仲有D 毒L出嚟幫佢護航

紅呀屌

兒登仔真係好垃圾 走去撐林奠啲fd 人地屌你no stake in society 繼續幫佢奶鞋底

兒登仔：光復香港
下一秒就去奶紅底三世祖鞋底

#696
鍾培生Derek
• 28m
題外話

啱啱留意吓其他嘅追擊post，分享返少少心得

雖然個回覆個原意唔係樣樣，不過有部份會員都成功拎黎發揮well done

鴛鴦乾坤扭紋鎖，追擊得比較好， topic精簡「喂 隔離紅底鍾培生 正評竟然多過負評
」第一個開post 引重點黎屌，唔係我個post度嘈，馬化騰唔好喺人哋個戰場打仗， 一直好有毅力咁樣自己推post 推到有人理上埋熱門

不過可以建議，大部份嘅人都唔會睇晒留言，亦都唔會聽人解釋，所以可以引用多少少你認為大家會反感我嘅嘢，甚至係我之前解釋過，你都可以再拎返出嚟再屌多次，同埋要追擊人好多可以半真半屈

你呢一份執着，就係而家香港文化缺乏嘅，自己既post 要係咁自己推post，再引一班同你差唔多睇法嘅人出黎幫你，做得唔錯

至於人怪， 就full of shit , topic 改得shit 「唔講政治，點睇鍾培生嘅交稅論」 又懶又唔推post , 爛泥扶唔上柄就係呢啲

唔講政治咪唔講政治囉屌你，你要標籤㗎嘛， 同埋你當我劉德華咩，撚有人知我個交稅論，就算你cap圖，啲人見到你個topic咁濕鳩都唔會禁入嚟啦

Topic 引罵戰一定要標籤左先 紅底 藍底 黑警 林鄭 二世祖 雞等等

之後就係內容要引起仇恨
例如
紅底二世祖鍾培生話交稅少無資格講黃藍

係唔係都屈左我先呀，等啲人再禁入你慢慢發揮自己偉論

你個post仲有太多問題，你自己慢慢消化下同諗吓啦

加油

條傻鳩撐你條片講得好的
真係因爲政治立場而屌你

多謝提供笑話

我依家明係屌柒你㗎喇 鍾培生

講得出呢句已經 都已經證明呢年半瞓撚到豬咁喇

堅持唔係因為其他人 唔係佢做你又跟住做

講個笑話
真係仲有人支持佢㗎喎

btw要教都未撚輪唔到你個紅底狗教網絡文化啦
舊登還舊登 兒登還兒登
香港經歷咗呢年半事 已經變晒
你連呢啲時事都跟貼唔到 學乜撚人講話貼地愛香港
仲話上連登好撚耐

講真巴打你真係有以前樣子巴追住 Angela baby 屌嘅氣勢
仲要是其是非其非
高質